# Base version

Tiene todos los modelos de la estructura mínima del CNC, para soportar los ejes, motores, rulemanes, tuercas, etc.

# Extre version

Tiene modelos "opcionales" para mejorar el CNC y que quede más lindo.

Recomendamos empezar por la "base" y luego enfocarse en estos mdoelos.

